MTR售票機啲退銀只要鳩刮就得係咩原理？

好撚戇鳩，明明試入多一兩次就得
成撚日見啲賓賓都係咁

咁都有負評

1999

硬幣導致感應器嘅磁通量改變

因為硬幣導致感應器嘅磁通量改變